頹廢

互射會冇咁頹廢 tg？